銅鑼灣地鐵站買飛，張飛金鐘入唔入到？

有外國朋友黎香港玩，想問清楚

買票兩小時內入閘is ok

咁短時間 睇黎買張新八達通好d

可以買遊客版八達通
不過就無得退

乜唔係同一日用就得?

香港人既係咪要記名？

邊個真

買票當日用就得，唔駛兩小時內
另外，樓主問題嘅答案係入到

唔該